美國參議員克魯茲促請白宮 阻曾偉雄任聯合國要職 ！！

去人地fb twitter ig多謝人啦，好像做了很多野但多謝的不多

快啲去人哋twitter 洗版啦

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推